係咪可以推一個人出黎做接任特首

目的係拉一個人出黎企係我地呢邊，最好係成日侯住做特首寶座的人。 吹到佢好受民眾歡迎，俾個內部敵人林鄭。

推

係諗過下 但呢個人真係好難決定

我

成日想做既剩係諗到葉瘤

葉劉

孽瘤
佢想煮死賊婆好耐
比個假希望佢選特首 佢撲去咬賊婆都似

我心目中都係佢，睇下大家有無其他人選

負評請問點解？ 點解唔俾個敵人林鄭？

問題係林鄭仲想繼續做，佢有機會覺得自己如果贏落去係可以連任，佢無放棄過

葉劉好，中共係咪唔撚鍾意佢
雖然佢都垃圾不過佢成日發特首夢